FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (130）what if promo?

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

放PC account $800 (連埋隻game其他mode完全正常遊玩，用嚟玩pro club 都得）
UT ban咗無market 用
有1M coins可以抽pack
toty及球員值至少12M,後備仲有moment dybala, boateng, rttf varane, rttf wijnaldum, rttf akanji, rttf alaba, klaiber等
icon有mid larsson, prime overmars
11月起所有obj, season球員有儲齊
tg議

A巴

臨訓前 誤中1001

樓上賣ac 見咗好多次

lm

連中3次, 巴打都幾多時間

如果係ps4應該賣左，pc無計

無market用好難玩

第一次係幫巴打開

佢個AC個陣其實唔差，都夠用到尾，不過PC真係冇人玩

86ssk

細細個老師都教
Fifa打pc，e1都無意思

每個星期三最期待就係銀卡任

刷聯賽 係咪都一球過

解唔到直線

totw 又有cr7

法甲88 Benedetto OBJ

又阿朗又福 ea傻撚左

福，朗

今個星期totw咩事

95 C7
89 Rashford
89 B.Silva
85 Vasquez (RB)
82 Isak

休息冇打一個星期就出朗福

對唔住賣AC阻住咁多位
都ban咗market，想比下新加入嘅巴打有個選擇玩下toty同拎返少少

又朗福
又想搶錢

最強totw

依家奴有著數，啲FS送W

今個星期係咪出勁promo

希望之前話千五蚊想收有toty ac嘅嗰位巴打唔介意PC，係佢budget嘅一半咋

EA好撚等錢洗

輪都輪到我啦下化95朗

我先 你行開少少

唔想要朗 要福仔夠
86紅福唔夠力了

星期四派彩入88 福？應該最平？

好難講 如果星期五有promo又平 啲 星期一又有可能平啲

就黎3月都未winter upgrade

Mbe日日俾曼迷屌
屌到出左tif

根本唔值 曼個場大把人好過佢

以為james有

676都好

以為會出rm占士或者般奴

EA專登嫁 有橙卡般奴 唔肯咁易升
好多橙卡要升都冇升

新promo

4.5 10k 包卡包稅 有3m
Tg: yalways

好想做開朗嘅人

Ea promo叫”what if？” ?

Kroos一定要set壓上前場
如果唔係會墮得太後

RTTF Cancelo

1:0

皇踢多個都贏唔到可以去含撚

廿萬入放唔放好
定等佢雙殺升兩格

屌你老母我隻varane呀

Mendy右腳救世

我1.72m放左
見對面紅又1.95m入返
蝕成300k
本身想換年vvd 宜家有點加鍠又有作客入球係手
唔知點好

平時17win 今個星期-6上到20 仲唔係我中福朗

中哂兩隻咁大貪
留返隻俾我啦老細

一係朗福 一係就86+

mendy 博到紅牌同絕殺 會唔會有歐聯motm

手持sif朗既我表示自用驚閪

睇黎呢排無乜人開pack
又朗又福 Ea等錢使到

隻94朗個價跌到

一起身見到身家跌左600k
大叫一聲: 驚閪呀

牙朗

上網睇話What if可能會有8x速麥龜亞 唔撚係嘛

88福都跌左廿幾萬

一早講撚左，EA出紅卡亂鳩敢黎
上幾個post有巴打同我講咩高rate特别卡多要3G先有機，所以小花2G1A先唔會有sif

屌拿聲牙朗今次2g又有tif

最搞笑係福

1g1a都有

不過應該panic sell 過咗個totw又會升返

今個wk掛住奴任，wl同Dr都冇打

隻福可以link 埋朗尼

1.6m晤知有無機

有兩球左右 想買隻icon打ST
邊隻好D?
上個WL用過prime suker已經好勁 幫我今集上到17W

想問下如果wl得1，2win有咩reward
d7 平時一個星期最多打5，6場dr 終於儲夠分
諗住打足30場應該可以win 1,2場掛

唔知下午中朗中福後隊波點砌好呢

你skill point幾多？

唔會咁慘得1-2場嘅
EA會幫你手

你呢個熱迷

600幾700上上落落

整個icon sbc出prime油雞strong link朗soft link福

點知出prime deco

效果一樣姐

有冇人已經ff 緊中朗福之後個陣

到底個what if promo係what if啲咩？
what if 伊巴高pace咁樣？

deco有得換，唔會出sbc咁搞笑

92 bruno , b silva

我冇打WL
所以隊野得隻黑色TIF朗都唔係幾好睇, 不過抽到就勉強用住先

仲用緊potm 兒子以證熱迷身份

B silva反而freeze果隻仲好

moment Deco is the Key
開朗就早d換deco

打算奴多個token等埋promo出就開個83+ X25不成功便成仁

what if ea 執笠

今次icon swap感覺易奴左 仲諗緊換咩

Freeze雙4

想講隻b wa真係幾好用 本身用緊88if 打翼

又要諗中朗之後隊波點砌
煩

我都係咁話
又promo 又totw朗福
即係逼我開83+啫

應該都開硬呢個83+
promo 係咩都唔緊要 朗福就夠

咪又係換左右腳，閘踢st呢d
如果佢整到 “what if” Messi 185cm 咁就真係新奇

姐係shapeshifer

加埋將生忌加wf/ sm 的concept 拆出黎做promo

想問下rg 包加錢換rg朗會唔會差好遠

唔驚唔驚

包最好係打邊，正前就朗勁好多

89福打正前定邊好

打邊好d，因為下午會中95朗

會
本人用包皮就射唔到波
朗9射都有

你咁好人

放coins 有5m
$5-$4.5 10k 視乎數量
有意pm tg ：

Neymar 7chem夠唔夠做

夠

Bwa lee類唔算快嘅放咩位最好

一陣派彩入

咁誇張 我就係用包皮9射都有，覺得好正，所以先擔心換rg朗會唔會差左

我都記得果個post
佢講到佢話事咁，想出邊個totw 就出邊個

除左冇咁快
打正前一定係朗

用緊freeze b silva 踢cam好好用

想問下untradeable果d pack抽唔抽到totw果d架?

Yes

都未必 有人話係wasted talent
例如Bale 繼續打LB 之類

法甲objective好似幾勁

Coach kepa

抽到就好

用過朗打一個WL就轉左包，包靈活好多。如果鳩射都入就唔好換啦

GK Walker

what if 禾確特無傷
150 pace

通常靚totw嗰期就會出82x2

主要諗緊上定下好d
in game 真朗打st

Finishing黎講普金應該冇一張及得上朗

朗都nerf咗好多了
有時左腳射/scoop turn完射連龍都唔中

Headliner Benzema 食咩Chem?

窮撚表示仲係好夠力（屌我都想換94朗）

不過4星左腳係差少少

GK Suarez

Engine

不過做sbc效果更佳

包都係4星

89福係咪2隻既混合體

成日彈彈波後窩利咩角度都有喎
上兩個星期WL場均兩三球，一個保送上20W

牙朗幅相型到
等埋promo換83同82pack搏下先

Hunter，想好扭啲就Engine

拎黎打icon swap左腳健康射都係網仔

完全唔捨得賣走upgrade其他位

真係好吸引
睇嚟我都應該要揀上面個陣

今集仲未中到紅卡入隊

真 84+都未抽中過

開左UEFA MM三個包，唔見朗福

留一留星期六開

個sbc幾煩

留左D硬吹既等開

咁早開，傻豬豬

係中就點都中

你岩

珍，所以in pack就開得

正前拍金包 4.7m budget大家會點揀
Mid油雞
Sif朗
Mid告
Prime puskas
bb pele
Prime大帝

sif朗 mid告 bb pele
自己prefer朗

執左隻koulibaly 88肥料順便清一清堆82-75 duplicate硬吹金卡，當有賺

我會揀告

上年用mid告覺得同if屁唔太大分別
今年牙朗模組太屈
不過告靈活到係唔講得小

我要福朗Bwa!!!

我最叻中過Pope

有時見到WL啲對手又紅朗又紅福又紅般奴真係會無名火起
會打得落力啲

如果30場1, 2wins
十個手掣都唔夠掟

第一次打可以應該有6-8W既
放心EA會幫你

D7 以6WIN 為目標啦
一開始可能連輸12-13 場,
唔好灰, 之後會遇到D 同你差唔多既對手

WL好難打?第一集玩 啱啱上到D5同夠2000分
係咪啲gameplay同dr唔同？

放鬆打D5 11win都可以

未分grade之前可能會對到17-23W既人，然後頭幾場輸到仆直

14W選手表示開局試過6G1W，最尾14剩2

我D5 穩11W 多數剩4-5場
頭果8場好多時都輸哂
之後就1勝1負咁
佢個系統係揀D 同你差唔多Win數既人俾你

傳聞鈍啲 但都係咁打嘅姐
D5應該有11w或以上

D5 14w都應該得, 我D5通常都剩幾場

有各位巴打派定心丸就放心哂
祝各位中朗福

頭五場隨機派對手比你打，唔洗太care
如果連輸幾場就熄機第日再打
如果有時間，一般星期日星期一打，對手無咁勁

82/83+邊個好，有朗福

一定係83+

打算呢個TOTW 賭82 83
剩番10個賭mid prime

傳聞 quit 唔計勝差 就算自己唔勁比人456 都捱到完場
咁之後對返勝差低既對手 自然會贏到

我覺得1係best

試過上半場輸8:0 都唔走
俾佢密: 你走啦我唔想攪大佢
我回佢 你俾我攞400分啦

奴完sb就唔想再奴

密你老母

我屌
打咗幾場意甲先醒起琴日已經刷完

Prime icon 大把伏
不如揀82/81+
起碼有啲肥做2-3格icon sbc

當刷milestone囉

唔講得既咩 Sor囉

刷fofana對面行到我龍前面又唔射，然後係咁回後唔比我做任，佢又要控足半場係到傳傳傳唔做任，啲人係咪傻嫁

Option 2好似最輕鬆

唔知點解唔講得 呢度啲人惡到無譜
細個打機 成日係公頻放野 意密意密

而家法甲果隻要16 場win
有人派win就正

奧華馬斯要唔要得過

我今朝都派唔少，係冇啦啦遇到個白卡佬係到唒時間，又唔刷又要控足半場

好似冇問題 玩online game台仔都會咁講

乜撚野密 大陸支那閪先講私密私信

msg唔得嘅 係都要密

我上個月第一次打，我D6，打淨幾場得6W，係咁連輸

之後再報多次，頭十場得1w，放棄左

D6應該自己技術問題多
睇多啲YouTube 片 搵幾招sm練好佢
應該會改善到

巴打咁你1w最尾有無reward

好似無

PM唔得既 係都要密

刷同一國家，連續撞到同一個人10場
互刷之下勁快做好個任

講開大陸話
我個fd 同我講「打的」係無問題
即刻屌鳩佢老母 香港人搭的士講開飛的

琴晚遇到個對家出英超打One league,唔知做乜鳩

打乜撚野

冇用
尼馬咁平買尼馬好過

我淨係識最簡單個d 呢排打多左上到D5，諗住今星期再報WL試下，想拎多個token

公道講句
20年前玩天堂嗰陣個個都講密

唔想拗因為我都好憎蝗語
但 密 呢個詞語我20年前玩online game 就已經用
真心唔覺得係蝗語
不過大家開心我以後唔用, 唔好傷和氣

勁過尼馬 仲要pace 咁高

Baby真朗啱打翼多啲

真，但可能依家呢代唔係

真 20年前玩魔力台灣人都用緊
想知佢地幾大
Btw批鬥師大哂

槍口一致向外 sor and respect

Generation gap打開online game細細個都係咁用

岩岩中haaland Rg
話時話點解佢無if

佢就算有80速應該都好慢
模組問題 好似potm haaland咁

20年前

會唔會聽晚promo

我都sor真係唔知

我都係咁諗

明明都2g

佢d特別卡水蛇春咁長

小學生好細個嗰陣就已經開始玩online game

天堂 龍族 金庸 古龍 魔力 RO 石器 都玩過既老人家路過.....

玩過都應該近3字頭

唔係數數手指都唔覺online game已經係廿幾年前嘅嘢

蒲網吧

唔用icon有咩選擇500k 左右

同埋仲想試吓迪比

意粉隊個token 仲未做估唔到咁缺人
抽極都無意粉

買黎解完賣返仲有賺

29在此

同年

有冇玩過UO

明明係就派彩，要嘈下交
你依家縮咁點嘈交
咁點做開朗嘅人

以前打online game講意密

石器 魔力 好似係叫++++++
btw 玩過哂

嘈交先有得做開朗的人咩

有玩巨商一定識

champions嗰度有個表睇reward
打左頭五場就算0w都有廢pack拎

以前組隊刷野都係 有意請密

以前打金庸
傳音入密

里洞++++弓魔格-1

m=萬

你個意思係開朗定開朗先

成班死老野

屌我都係細個嘅青春

見以前派彩前成日都嘈交嘅
係依家人少左先冇姐

以前玩彩虹冒險都係意密

7chem rashford
8chem salah

Inception tif朗review勁撚到

原來咁多巴打咁大

你係future star

我3章幾

咁一陣開朗咪開朗囉

根本就係代溝

班細既唔識唔怪佢地啦

原來已經咁老

前2日都見都有對家 全隊法國踢 同一國家

我攞咗隊全日職刷silver sensation milestone

密好小事姐
以前個代玩online game交易都係講
Xxxx 有意密
之後社交平台興起先轉pm
反而大陸係用私信

利申：日日睇抖音

趁golden goal快刷frdly 300場milestone

屌 抖音

其實DR D幾會唔會影響WL遇到咩對手
DR D2遇到既對手會唔會比D7/8遇到既勁

唔會
WL頭5場隨機
之後跟你贏/輸場數派對手

我仲差11場先300win

untrade toty ac正常可以賣幾多

當你打10場 win8 lose 2 就 8-2= +6 比番都係差唔多win6場既對手你 將你勝負2個數相減就係 所以實力唔夠 一開波10場全勝 之後都係要對番高手還場數

我嗰個最高開82

而家仲有無人執紙皮
開game頭3，4個星期 一到派彩就執個幾2個鐘紙皮 一張賺200，300都唔放過
一個星期賺70，80k到 對於零課又無pack luck黎講好多
而家玩到就黎水尾 都唔想晒時間

thx

捕啲underpriced特別卡好過啦
上星期36k入咗堆RB dalot叫緊糊

試下先唔怪之得我覺得baby 真朗打st好似唔夠爽咁
當然我技術有限

我冇執好耐
執得幾萬，一個weekend 都跌唔止呢個數
索性玩硬吹算

水尾已經冇入貨炒卡

無乜點留意d卡價格
平時一個星期sb dr加埋都打唔夠10場
除非要奴任先玩多d 最多時間擺係fifa就係砌sbc 有時買卡砌任都要係market睇過下市價先 我呢類人都係無發達
個陣執紙皮都係一次過900買150隻83 然後1500放晒出去

我諗住今個星期開埋佢，冇朗/褔就棄驚

今年拎好多時間砌sbc 同 打friendly
dr 成日都係打10場8場就算

講定88都得

派完彩，直接入85up肥打爆個倉，幾日後就賺30%- 40%啦，呢2個禮拜都係派彩直接買1-2m 肥，唔洗用腦等收錢

個個星期都棄驚潮

一陣開出黎見我

然後下星期冇驚好玩，又見出新promo
死死氣拎返起個手制

棄完 1 2日又會番黎

toty唔中有冇人真係棄？

有咩milestone
唉，奴swaps奴到傻咗

Online frdly贏300場

打frdly過癮過打DRWL好多

起碼唔係場場包屁朗福 華拉尼文迪

我棄左一晚

有都係得一隻，唔係成隊

睇抖音就抵屌啦

巴打搞咩咁睇唔開要日日抖音
溝緊大陸妹?

今日唔洗問都知係硬吹啦 係咪?

問乜撚野啊 企開d喇
我要嘈交啊

I see，之前唔知有呢個milestone

企開隔咁遠又點嘈呀
你識唔識嘈交架

你掟mon la

Bb rio夠唔夠用到end game

想睇你爆多次mon

其實睇winning rate 定贏輸場數?

總覺得去到14w 之後，個個都pro player 咁款

標準答案：
玩ut 唔揀pack 玩咩ut，出去玩career mode 啦

係reddit睇到個post話係睇你近15場
例如你10W5L 你就係+5 會match個+5既對手

If 英格蘭 LM
喺ps4開會唔會爆血管

一陣中朗 我第一時間直播扔爆佢

掟歪左 掟爆ps5

唔會 因為點都唔會中

法國 ST Dembele

阿根廷 RW 迪馬利亞

都唔係walkout

呢D拎去打77幾好架

Ok 俾你中朗 當

有In form 連到朗隊
Big win la

yes Dont think too much 光管都無壞

奴緊法甲77，一入場就話我斷開連接? 連續幾次都係咁
有冇巴打知咩事?

屌 早知....

where is my 朗

呢個game嗌到聲嘶力竭都唔會有單燈

make sense, 通常連輸3, 4 場就會遇到一條水魚...

直接拎500k抽埋佢仲唔到我中朗（乜朗都要）

柒福憑乜有IF
如果出獌我想要James囉

咁又係

去到差唔多自己實力既位置就會贏一輸一
應該係-8 -9 -8 -9 咁跳緊

有冇單燈？ 屌又冇

我都覺得占值IF好多

憑ea 等錢洗

有聲

打sb 一入到場就彈 咩料

LKK 心諗
我都1g1a

我係一打DR就彈 仲以為係我問題

頭先我問左冇人理我，仲以為得我係咁

+1 以為我問題

入咗toty kdb想試都唔得

俾個單燈黎睇下丫屌又冇

比EA彈走左場意甲win
嬲嬲地去抽pack 竟然中人生第一隻icon不過硬吹3星腳唔知好唔好用

你兩個好gay

用過mid 打st
3星問題不大
健康射好勁

忍手
聽晚先開

thx巴打，見佢好似得數字勁，乜Traits都無

Icon版Salah

我10月用嗰陣屈普金隊

中村 中村

聽日有冇新野抽？

What if
留定pack算

玩唔到friendlies 係咁彈game

聽晚有新野？

quit得太多?

想講史袋超勁 用過base個張

打番場完整既SB 解

今個禮拜SB打埋個E1佢盡地一鋪

SB都彈

今日唔中紅朗就夠11張紅卡
值唔值得賭

Is this a question?

咁即係你想唔想中朗

賭佢老母

中柒福我都會諗一諗嘅
我驚賭完出隻Kroos俾我姐

多9魚啦
你根本唔會中 駛乜諗咁多

Ea server 問題
Dr 都係咁

比張red C7黎用下

訓身買rg朗 得返2k

第一次兩隻都高rate

開朗呢

唔會後悔

1.7m有89福

84 Haller 收貨

屌

覺得會大跌

聽晚係咪有新卡？

86+

後面2張winter upgrade

Son定Bea yea

點解位置係中文

Son

好過無

我會揀B華

但唔覺得會易中高rate黑卡

84/82

潛陣水先費事一陣曬親

簡左 不過都唔會入隊啦

開左兩個trade pack出左隻當拿隆馬同manolas 俾我打意甲
琴晚用4隻RB 打後防太性感

員工上水未

會唔會好快出prime icon upgrade 想賭

成功中2張紅卡入隊
入86+ 11人隊

乜柒都冇... 公平咩

福仔個價幾吸引

All唔all in好

成仔tg 已經好多

啲傻閪黑卡真係好撚煩
用app開永遠都要排去最上去fake人

大家咁話

開乜

真朗都有

屌又係你個員工

最記得有個紅卡93 94朗

好耐冇玩
想問下而家2m左右
有冇咩功課meta隊推薦可以砌黎玩下

哇屌你老母

1.7升到上1.8

快all in

17win又抽屎

你開乜

嗰個真係cls

係咪仲未玩到？

單燈！單燈！
屌 又無好撚野 行都無得行

未

升到1.9 點追

1.9

原來我上個week既紅卡都未抽

Bid緊都1.8

之前1.72buy now無買

點解入sb 幾秒後就彈走我 點解決

每個禮拜呢段時間上黎睇下大家曬卡
之後自己開啲83 紅卡

終於到我做打手
Summit if奥巴落86+終極一博

88福值唔值俾多700k升89好？

等星期六大貨 我估 1.3

尋日82-88中Sevilla Gomez

屌你老母中完紅卡法甲英撚又中黑卡硬吹

咁撚有錢派完彩先得4萬

連dr 都彈 sosad
又要等ea fix

我5萬

83+ *25
Alisson+kante+pogba 收貨

又閪哂，為左86upgrade 打左成個月wl 換隻賓c馬

我買左隻處包都未踢過

不如買隻福玩下

隻普金真係廢左好多

衰左一次我宜家D 紅片全部拎黎做肥無咁嬲

咁有錢 隻隻LM福都買唔起

普金福

咁心急買 我等1.6先

我仲用緊86 untrade
打左900幾場波啦

普金我都買唔起用埋隊濕鳩硬吹

最多聽晚promo前放

好多嘢要奴

兩張84 跟住差一張先夠做86+

77 多唔多人送緊win

多

但死ser 打唔到

bosscat519係咪呢度巴打
正仆街賤種

唔多
場場真打喎

撞到好多刷future star
淨係要入球/助攻

我刷法甲勁快

今個weekend要送win刷埋icon d 直線assists

有排打

原來自己好少放3角

server正常返未

而家係咪乜尻都玩唔到

有料 下下扭入去

爆底橫傳 健康射 12m

你D幾

睇留言好似D4/5啲人最肯玩golden goal/最少西人

琴日打十場唔計自己quit既兩場，一次golden goal都冇

利申D4就黎降班

86+ upgrade
算唔算small W?

入到隊就win

我都係D4我打九成都係GG，所以奴晒了

d3
無乜西
不過對手唔走咪自己走，好閒

打左7場，得一場唔係真打

我刷法甲77勁耐
個個都唔玩gg
係要打足

點解一入場就會彈game?
有無巴打都係咁？

77打足好正常，我係問多唔多人淨係要入一球解obj之後掛機

更新完sb world class傳波同射波變晒屙尿級
的波又的咗去太空

77大家都要掛機

第一次賭icon upgrade就贏到ea

想問大家squad battle仲有冇得掛機

我都係

想all in落95朗 其他位用untrade

想問下隻Zinchenko 幾時有得+ 2
暫時真係唔撚得

連入場都入唔到

Elite 1 pack opening

係咪死緊ser? 入唔到game?

打dr入場彈

皇馬青訓sif，big win

一入即彈

打fdly一睇完對面個陣就彈 打個機都唔比

真，大家互讓一場win

簽到

原來打同一國家 其他人都係累鬥累有隻bb zola屈哂機

仲未入到
已經幾個鐘啦喎

玩到啦

其實係計卡大家都係廢
我都係靠kean硬爆，你有bb sola 直情贏哂

仲有tonali同個龍門

嚇得我頭先見玩唔到訓左個晏覺
訓醒都玩唔到就好笑

用kean loan politano 87 tonali 三個攻 解完

我

隻loan politano 用落好怪，搞佢唔掂

恭喜

Friendly都係唔得，岩岩試左場

含晒

D fs仲未刷哂?

一覺訓醒88福同94朗跌到仆直，身家縮水呢下先係含曬

未，有排

未刷晒都好正常一定係icon swap行先

上星期六已經刷哂

準備刷埋法甲

Future star jei

咁快手，我啱啱先拎85 Reinier , 84 Fofana

點會，上星期日已經刷完三隻
未刷完只係證明你未夠奴

等你派win

咁上面又話sb 唔得，姐係唔洗打啦

啱啱諗住打 load極都彈
賺咁多錢就好心搞搞個垃圾server啦屌

ea 叫大家今晚休息一下

我打咗好多場都冇事喎

要Win 6先

A巴，今晚打唔打friendly？

咁點解偏偏係我咁黑仔

想問有無人係開到波踢

俾你大炒我隊意甲

Felix last果球
好彩唔係現實睇緊波....
半單刀failed

WL No.1紅卡....

不過我隻de ligit都幫左你one two單刀

嘩屌3點開始死
出完街番到黎都仲未玩得

法甲好多幾正
齊技 5wf

Kroos

睇到好唔忍心
打得咁辛苦為乜

入左Lm福

我得85版

想試吓我full team?

廿中咋

以為淨係我先係咁係咁彈返出去

法甲果張BENEDETTO好唔好用
啱啱奴完出左街
有無食評

做乜玩唔到fut

諗住奴future star

收ac 有意留tg

屌你老母 得閒打機先黎死ser 執柒左佢啦冚家剷

join唔join得，想搵D D4選手得閒打下frdly

紅卡未試過中好嘢
全部都係垃圾

廢J

Inception 都屌過無數次哩個機制
E玩家但冇任何紅卡保底
但一個casual 14w可以又紅朗又盛

最衰過11w 14w

不過E玩家撚一隻普金丹都勁過你撚toty

E 玩家用銀卡都屌打我地呢d廢J

想join

因為強者越強會趕絕causal玩家
俾你班14w間唔中開到好野先有人繼續玩

Sb無事可以奴下

收返，入場彈左

咁快...

Auzio有片
除左5腳冇咩特別，肥料一張

咁多位大大，我想問下我match 到friendly 開波前就會彈game,送問下係未得我係咁，因為岩岩今日比人report 左

same

星期四打唔到
Dr唔洗上rank1了五六日得閒都打咗wl先啦

thx bro
解黎奴icon swap

但我冇「間唔中」過

我打到Friendly 喎好正常

頭先刷意大利見到對面用bb Vieri + bb Inzaghi + bb Baresi
如果3隻都係icon upgrade中就真係堅慘

可能一定買icon做任姐 我都打左成晚都未7win

which platform?

A巴留個psn點睇

有咩好屌大家都係抽 講到e1同g3 reward一樣咁
人地好命抽好野都唔比 你玩得勁就一定要中好野 真係jm9

衝83X25先

PS4

點解你地開到波
1930久唔久試下，到而家都開唔到一場

屌你EA員工

一準備開波就死...

因為14W既玩家係E1既十倍有突

8點半開波已經奴完法甲icon swap

佢好似以前咁整番monthly reward仲好
反正你打到E既話基本上個個禮拜都會玩

玩白銀之星
啲人係真係成日走場定點？
定我斷？

打和同我落後啲人都走嘅
屌奶星打白銀啲人全部拎勁卡
3w都好難

掛左幾場法甲，個個都送win 爽，fs都放埋一邊先

唯一一日可以搶DR分都唔比人打機
姐係又迫人14勝完就停跟住打DR
之後weekday鳩玩DR贏唔贏都冇獎冇罰

教練 我想打波

我pc 版 d2仔，10800就夠rank 1，我直接唔打dr，每星期打夠30場WL搞掂，其餘時間奴任，奴完就算，唔會開game

你有無tg

唔識放link俾人add

上次放完psn
有唔知邊個add我 我又唔好意思問佢係乜水

PS4 D1 over14000
姐係迫我14-0完走去奴DR重要場場大炒
但你打到14-0就會想繼續打落去
咁可以點呢
變咗成件事好戇鳩
佢限場數出發點係好
我打機都唔係咁hardcore都唔想每日收工都重要出盡奶水
但佢DR中間夾住WL咁計係好大個bug黎

我通常打5-6場就夠分d1 r1, 跟住就開始打wl

又死Ser?

仲未得 ？

算啦棄1個星期rank1囉
當係輕鬆啲

EA伺服器現時無法處理你的要求

早d訓好過

sor 推左文

真，上個星期23win 中30k pack 心淡今個星期打14win 中左紅福

過撚咗大半日都未得

我想試吓隻福

大家早啲訓啦

奴咗成晚任
同大家係平行時空

係咪isp問題

根本個totw要分返tier，某個rank就保底tier 1隻咁

On9 Sb都打唔到

想上你度

打到喎我都DR同fdly 都得

打依個係咪無得 Coop 打？

有無巴打放ps4 coins
有意留tg

又一個平行時空

屌 icon 抽到 朗奴高文 唔知有用 屌

一樣 開心解緊任

入到game 我都

但load陣容斷左

同fd 打friendly 打唔打到

我諗住入埸刷icon ja

無乜fd on

Search到人 300 幾ms
即quit 又彈走我

squad battle 喎師兄

你中國聯通?

Sb 有coop

屌清哂堆sbc聽日抽算
垃圾server

刷任load嚟load去都係果幾個人

全部ea員工黎

有咩用 入場cdm好唔好用

打到仲想點

問過人，有d話得有d又話Coop會唔計
屌最慘而家想試EA唔撚比我試

開到波，但係10分鐘內必定斷

Psn: Briannn0805
Club name: Shir FC

見我拎隻84CB
我用包皮就快入波反cup嗰下就抆線

波都開唔到

之前做過第2啲任，果次coop sb無計

live fdly都慶祝咩玩法
利申 入佢波先 最後我贏

又玩唔到

啲人好似咁跣咁？

係咁斷

PC撚 表示好正常 解曬 3個聯賽 friendly

pc唔同server...

利申 ps4玩到 其他fd玩唔到

我玩唔到

原來咁多人玩唔到唔怪得成晚好似黎黎去去對緊同一班人

開哂PS4同PS5都入唔到

我都pc 玩dr場場銅卡走場好撚煩

唔知乜9黎

食屎狗ea

刷淨8場fofana
聽日掛埋機就開始法甲

Easy la
派win

DR仲打到

EA

快到

一入場就彈

斷到無癮

抽完83+ *25
補左幾皮砌mid/prime icon

開左乜好野

刷managerial成晚都打4格

屌，match到燥
咁走應該要俾返分黎
又晒我contract

DR直情彈Game
出返PS介面

屌你老母 法甲真係垃圾黎
打左7場1粒都入唔到
意甲西甲3粒鐘做晒2個

玩得未啊屌

全日都打唔到
對電腦都唔得
你老母臭閪EA

唔撚係掛，SB都玩唔到？

玩到咪好

87 hernandez 400k

屌你冇得打dr分又要rank2

今次得, 我同fd打咗幾場

屌你老母 連續9場
班rg中場廢撚到 一係撞得唔傳得唔跑得 一係傳得唔守得
第10場終於入到一球

打左兩場on99咁 唔打好過

法甲放隻租借包喺最前做跑狗就得啦
最鳩一定係意大利打咗我最耐

玩唔到ut,開season mode頂住先

巴打係咪呢排先係咁match到銅卡 定係不嬲都係咁

屌 我隻包皮爆又爆唔起 射波又對住個守門員射
見到人地隻包皮爆到火箭咁

法甲好難奴
隻volland同中場廢到cls

d人擺銅卡陣降rate奴任嘛

之前都有，但係頻率冇咁高
最近試過連續4場都係銅卡

會唔會有賠償?

入到game未？

我前日連續好多場都係銅卡 玩到無癮 之後訓醒ea ban左我話我 cheating

真 我多你rb denayer, 歐霸atal, florenzi 同拿華斯都奴得好辛苦
中場廢到都運唔到個波上去 又唔夠撞 又唔夠靈活
意甲都仲話有tello Duncan
同埋法甲班跑狗真係唔識射波

換gelson martins
Simon moses打兩翼鳩跑

不嬲都係咁

但點解佢哋可以鎖係1000分 又自動走場 煩撚個閪咁
連到人玩都燥燥地又易輸

抽到依隻玩左幾場，手感一般，又唔夠氣，3*sm不過做支點駁腳能力幾好，聽日再試吓擺佢踢cam

唉fut新手唔撚識 無諗過ea濕鳩到ban埋正常ac

諗多左

有包皮已經輕鬆

我正常玩到dr (ps4)
但係可能太多人玩唔到搞到勁耐先玩到一場

有砌法甲bruno +loan aouar 輕鬆打

好撚憎啲後場猜波狗
50 分鐘開始猜我波屌你老母
D1 都咁撚閪
Press 極都搶唔到

法般啲Ai def 係勁到傻

我都有幾隻法甲跑狗
但最忍唔到係中場中 用緊巴黎2隻黑人防中 廢撚到
隻rg山齊士仲廢 對面唔走場 贏緊2球換佢出黎守即刻失返2粒

長期D1 19XX分 場場難打過WL好辛苦

係咪落返D2/D3好D

全untrade, 1.3M點upgrade好

你地好似個個都正常玩到
我全日一場dr都入唔到喎

玩唔到+1
鬼佬都玩唔到

有無人search埋對手load到球場就彈出去

hello

ea 伺服器現在無法xxx ?

連續5場冇踢足1場波（包括自己/對面走場）：
就會警告&彈你出UT 1次

連續10場冇踢足1場波：
最後警告再彈你出UT

連續15場冇踢足1場波：
直接彈你出game
soft ban你16小時

soft ban 16小時內喺UT打咩mode都好，完game唔計你有打，亦唔會有coins, 直彈你出UT。

奴任計住自己&對面走左幾多場
間中要打番1-2場SB。

乜都玩唔到，開Career mode算

????

我無事 岩岩奴法甲連輸7場golden goal都仲玩到

下 咁絕，宜家會咁？

搵一場對面慶祝就同佢踢足

奴晒5張friendly icon swap都冇事

我都玩唔到
啱啱瞓咗三四個鐘諗住起身打下
點知都係唔得

Futbin啲留言個個屌哂鬼

有乜理由 搞咁耐都仲有咁多人打唔到？
EA鬼婆真係食撚屎

有人玩到有人玩唔到
頭先lui 直播都玩到

刷咗好少場數
有啲人唔走我會打足
玩到

係 想試下係咪server問題就打下SB
點知SB一開波就彈game

有無好建議

踢左一場one league GG, 對面走場，再排已經排唔到

應該唔係喎，我最後用西班牙七連勝都冇彈過我

奴意大利真係好辛苦，得堆廢卡奴左成個幾兩個鐘

玩唔到？
諗住奴荷甲玩下

彈左句暫時關閉進入賽事功能

里山加油

Diu 個server渣架

我都有呢句
Sb friendly 乜都唔得

今次真係垃圾EA server

有無人幫我刷一場frdly

屌server 壞撚咗打閪咩垃圾EA

你地都係咁？

話唔定對面係比ea 彈走

Game都玩唔到呀

有咩新野

即係ea 而家先去維修

我10點個陣仲打到dr
岩岩入返打唔到

好似得MM

Sbc 又廢 game 又玩唔到

ea好波，大家一齊唔準玩先公平

算唔算Win...

我寧願抽中龍門
不過如果你想抽大哨，古個啲就算輸

龍都叫win？

之前加度素 Hagi 史高斯
加埋呢隻 真係Jump得

啲rttf個價好睇過場波

再賭mid icon
有賭未為輸

課咗幾多 抽咁多勁totw硬吹

想知PS4 ac可以放幾錢

邊有我同fd刷任 一日打fdly 50場up都冇ban
先彈咗兩次

隻里山又收皮

呢隻廢撚到on9 連簡單波都撲唔到 唯一值錢係頂帽

Taison升得未

700 k 有咩中場好得過佢

英超隊抽到張普金屁馬

成晚都開唔到game

里山 ，atal

隻taver係咪終於有得升

歐霸唔計

李斯特 拿坡里 利華 賀芬咸
全部反哂艇

李城輸死人

我琴日見到boras 入左5-6隻insigne

得阿曼熱呢d 先有得升

2個人都計 如果係我都同fd刷

ac 羅馬
ajax 得一隻升
take 又轉左會
之後就薩克達同賓菲加兩隻冇人用既

到依家都未玩到

我輸左40萬

呢個抽咩pack?

成晚都無玩過 放鬼左隻黑福

Loading screen嗰三隻似係gomez mbabu kante?

有無得睇下

原來之前成36萬

twitter見到

好撚慘 ndidi半身相都未update就比人踢左出局

張卡有箭嘴，應該可以升2點，唔知要求係咩

D捷克隊都幾勁 前年殺完賓爺

仲未玩得

點解無得玩

Gomes Mbabu Kovacic

kovacic DEF89？

仲未得? 好彩尋晚12點果斷訓覺

終於見到玩里山既希望

完埋wl 會唔會再平d

叫what if，點出都得

諗緊呢個禮拜報唔報WL
定奴下icon swap算

我反而估禾堡係weghorst..

燒味神鋒

唔會加咁多pace啩
應該都係兩閘其中一隻，似mbabu多啲

暫時得三個icon swap coins
好唔好換個82+ x25，跟住賭落mid /prime好？

83+, prime icon

prime icon好似好伏

出埋what if 就賭83x25

冇睇prime同mid差幾遠，印象好多icon一係bb 一係prime先有用

我估係類似showdown 咁用成績或者其他event 黎決賽升唔升

決定

Server仲未搞掂？

仲有得升咪好誇張

App都彈埋出去

攞哂啲廢金祭82-88之後夠肥做
想開就彈App

所以最高得90
升兩點變92
之前d promo 最高果隻都91 92

未到promo 都死咁耐

mid仲多伏

Gomez, mbabu, T.silva

奴哂 81x25 82x25 83x25
之後留包等出mid/prime icon sbc
我唸中唔到what if 都夠肥料砌icon sbc

黃色潛艇晉級，咁隻已經離咗隊嘅rttf日本仔會唔會跟住升

no

未有人開81 82 唔敢換 驚大半81 82
83 就換硬

仲未開始整？ wfh先黎無得打，諗住星期六日唔洗咁趕

果陣我都有呢兩張硬吹
勁撚好用

講話1個鐘維修

82果個都好伏下

尋晚無玩過
仲想試下新卡

照計應該維修完，有冇人打緊？

WL慢慢俾你試

用邊條後防會好啲？本身奴fofana冇諗過up仔會升到

無時間打WL la

Weekend要睇波又要交人
有空檔奴下任算

FIFA 21 maintenance has been completed and match creation in FUT has been re-enabled, thanks everyone for your patience.

FIFA21 UT tg group

我打算星期日爆25場

啱啱one nation 三分鐘先搵到人

會唔會頭暈

尋晚開核彈30/30

最高82

Prime施多夫贏定輸
見到荷蘭旗嗌左出黎

用左兩場打b2b好似唔錯，拍mid馬基尼尼，放番90般奴cam，同埋而家可以full chem HL賓施馬，好大隻好好扭，可以貼身爆開對面華拉尼

慣啦，因為星期六一定無得玩，平時靠星期五打10場，淨返星期日打哂。
試過唔洗交人，分3日慢慢打就17win仲有淨

上集game尾見法甲tots 打過一次 不過都分左2日半
頭幾場唔慣個gameplay 勁慢
好彩最後14win 剩7
星期日晚仲可以睇波

諗住等過埋WL再睇下咩價

咩鐘數呀
唔使返工返學咩

有冇人知維拉利爾果張Kubo會唔會升

Weekend好難無野做 坐定定係度打
對上一次唔駛交人分開3日慢慢打哂30場就E2了

上星期OBJ 送多兩張紅卡 當今個星期打左算
休息下

WL好玩過DR，如果星期六日唔駛交人我都會打
DR既劇本好撚痴線
琴日打4場有3場唔係我反Cup就係俾人反cup
順果陣鳩傳鳩射都得

我琴日mid/prime都中咗佢
你食咩chem同埋擺佢打咩位?
覺得佢個定位有啲尷尬，好似唔打cm都唔算top tier咁

打WL 最正係平日唔洗再開機打DR或者其他
而星期四又有野抽

唔交人 以後個個weekend 咪可以慢慢打law

追下post，有人答左啦

我睇Futbin都係食shadow打防中，我諗係要拍隻純防中會好啲，感覺上冇般奴咁搶得，但走位、交波都係top既

Okok
我應該試咗食engine打cam先，始終有4*sm，唔得就轉去防中
遲啲諗住砌kroos，兩張卡好似有啲似，如果佢哋雙防中我驚唔夠守

Kroos有愛？
應該會唔夠守喎

Mid中艾辛，有冇師兄有食評？

係
應該唔夠守啦，特別係我中堅仲用緊boateng+rg alaba
砌kroos嘅話就可能買隻varane upgrade吓，扮睇唔到雙防中都唔係純防中

琴日睇lui成shing台 2包24/24 2包30/30
0 walkout

點解對親法甲都要打全場？咁樣掛機唔係仲耐咩？

對家唔走自己走

打one nation
大家隊西班牙人都咁廢

玩得返？

Hashtag Tom WL Top 200開reward 0 walkout

rodrigo williams 屈哂

無貨😂課左就trade得啦

loan torres

我覺得williams快得黎有啲頓
唔係幾鍾意用

B華轉簡迪或者歐聯老母，見你防中唔算多

有冇人幫手睇睇teams邊隊icon領先緊

我打到
解完one nation 西班人

我會250擺右邊10 chem咗肥仔
馬列斯打翼7 chem夠喇

one nation d人好合作，6場秒解

大家lv 15 簡邊張卡？
德國佬？

下

拎左阿根廷cb

拎左cb
唔錯

葡荷都冇乜興趣
icon swap 都只會出SB 唔會出FDLY 唔洗咁勁
揀左大陸佬

阿根廷冇用得既CB 拎住CB

One nation有機會出德國嘛

隻野係咪有d假stat
我用佢r1 三角俾隻閘後上
成日俾到出晒界

咁4231點排

想問Insigne同法老大唔大分別，諗緊Perisic換佢地邊隻好

ingame踢433/442

係呀，德國，法國，阿根廷，荷蘭未出，
睇下佢出邊隊

都岩既，好少有用得既阿根廷後防

有冇mid nakata 食評？

perfect fit for icon SBC

法國出過打SB，我覺得再黎既機會不大

留番比個孫

Perfect link to the bench

Stronglink 中村

要問王喜

我開左81,82 都有Walkout
兩包都有4隻 87,86
拎黎做肥都好

屌奶星
我次次揀果個都包尾
on79

Thanks

what if 幾時出？

深夜0200

原來牙朗又上番1.1m，有d心動想賣佢換尼馬+rttf里山

冇寫食評嘅價值

乜料 今朝仲係1.9m

而家同樣價錢得番88福咩事炒到咁

我見尋晚無得玩 仲尻放左

thanks

靠隻uel insigne 30分鐘做完italy
仲快過spain

貴左成100萬

要問其他人，我未夠卡做

個個留pack 等今晚開，所以market得好少，好易price fix 博人唔知價買，上次RB 包皮都係咁

隻94朗咁快升返上4.3m

屌 差1分報wl
仲有40分鍾 搵極搵唔到人

唔怪之得今朝尻放1.9都走到

Sat 230 先deadline

升到上月球

這些機會不是我的

I know that feel bro

Mid艾辛有冇食評

icon swap1中左，用左200幾場
防守ok，傳波嘔血，依家唔太夠做，轉左jones

而家正常返未

比到波射到波嘅Kante

90都嘔血

邊個好，If kante or mid essien

你都已經中左 點解唔自己試幾場

咁if Kante勁啲，得87氣單防stay back 75"+就覺跑得慢咗

Strive_cc 拎住年朗prime puskas 追和跳閪舞有意思咩
最後咪畀人90+2收返皮
咁嘅人腳要踢d5好打極有限

俾moment JJ okocha屈機

好想試 之前玩張loan prime幾好玩

記得巴打中左好多日 仲未試到咩

有d想入，fun card張野係差條氣

試唔清，我用落勁過我隻if kante 但mid又好多人都唔屌

好滾動，賣左隻rttf取消佬夠錢買包皮，終於有隻meta拍朗打WL

咁咪用返Kante，個個人打法都唔同，人地覺得勁唔=你用就勁，有人鐘意大隻撞，有人要靈活
Werner都有人話好用話包皮c7，問食評真係多9魚，問untrade更加係

Sor

咁參考下都唔係問題既
如果唔係外國食評youtuber就冇人睇啦
咩都唔問得 個post就冇人了

呢個po成撚日好似食左炸藥咁

Feel到佢有啲燥，沙個冧算

估唔到今次icon swap會奴哂
好掙扎換咩 本身諗住換左球員包算

賭prime

我冇用過Kante, 之前用baby Vieira打防中搭明奴cm, 一冇氣就成日睇波，依家放mid祖兒防中大腸+明奴cm覺得好守咗，起碼冇氣都會逗住後衛前面，會唔會成日尾段少咗個防中，得返後衛守波

Prime + 83+ X25

83+中95朗
Prime中油雞
搞撚掂

YT 果d食評真係睇佢地個人show，都無咩好參考，除非真係轉打法/唔介意輸，唔係都係只可以用死某一type既人
Kante好多巴打都屌佢傳波唔掂，無身位，狗也不屌，但我又覺得無咩問題，都仲係最強防中
上面位巴打用慣Kante 聽到呢到成日屌kante 但無人屌seedorf 以為好勁，換完原來唔岩打法但隔硬都用咪仲陰公

Mid祖兒我淨係驚佢唔夠氣，打加時就一定要sub走佢

我冇用過Kante, 之前用baby Vieira打防中搭明奴cm, 一冇氣就成日睇波，依家放mid祖兒防中，大腸+明奴cm覺得好守咗，起碼冇氣都會有人逗住後衛前面，唔會成日尾段少咗個防中，得返後衛守波

覺得純粹係 未持有問下大家意見先買 or 做sbc
同都已經抽中左既分別

講起食評之前問過fs bastoni好唔好用
最後自己買左黎試 搭住varane好似打緊兩個varane 咁撚爽

好驚中伏

張圖
左上寫 5 games
右下寫 1 clean sheet
右上寫 6 goals

我個陣433要(5)淨係前面三個攻stay front等攻，mid容祖兒 大腸stay back，唔press嘅話90"佢都有六成氣左右，返而大腸同兩隻cb我要成日手控拉企位守，尾段成日得返唔夠一半氣

屌，原來張promo screen要達文西密碼咁解讀

81x25定82x25好？

美職隻75中堅真係好撚勁
一玩77rate一定擺後備換出黎用
夠膽講無一隻82以下金卡中堅夠佢勁

咁梗係82

82+點都好過81+啩
我諗係睇你其他swaps點換嚟決定

Opara

上年重痴線 好似有坐標

感動第一次上D3
19年個時玩Pc得D8
今年玩返開頭幾個月都係D6貨仔

邊到有寫。。。

恭喜巴打，用緊咩陣？

快啲升上d2拎多幾萬

屌你ea，舉報支那狗同我講沒有解決方法

想換施素高，點執好？
盡量平少少，除左mendy 之外全部硬吹
後備dybala fofana reinier

86 rashford 仲夠唔夠用？

94 賓州馬 定 86 freeze 牛蛙打cam 好

重拎緊黎打前鋒 以前 起到腳入到9成家陣得返5成

開完包82x25
有23隻82，2隻83

咁唔勉強入隊

shevchenko放返落個cm位跟住st位放返英超咪得

打下邊ok既 可以慳返少少錢

佢呢張cut左少少
係d pattern 到

核彈頭轉落ssk位
踢多隻cam or 3中場咪換Bruno
踢雙ST 用Zaha

打4312 無翼 唔勉強入隊

驚世
點解唔等今晚開

諗住抽肥砌埋個mid/prime

屌見到考眼力大賽

In game 用呢個

個陣咁多勁人

留名睇下你隻紅美欺會引到幾多個負皮

82同81唔抵開啦
同埋我記得上次好似8定唔知9個夠換晒85x5同83x25
今次淨係83同要5個

個陣咁勁既

Ea見上次咁易 今次邊會咁好死
同80+一樣ja ma

咁快9百幾

好驚又1001

唔係好正常咩個個玩到呢到都差唔多一兩隻尼馬包皮我隻尼馬Dest Salah仲要買返嚟

唔想等埋下個season既話而家換mid icon pack博下中神獸好過

唯一一次做86+中架
比次機會

咁癲
巴打最近得罪咗ea?

所以我唔會換81/82 x 25
真係可以慘到board都無

ea d設定真係好撚on9
開龍門球 接波個對友一定係向後退 比波拑到爆都係柯尿咁慢 就算對面唔迫 個波傳到去後衛到人地都拍到埋黎啦
你踢波都識迎波啦屌

講真，今集好易有好嘢
利申:上集無玩ut

呢個我都唔識搞試下接波個個左菇迎向個波既方向同埋盡量都傳最空個個 同埋傳中短距離

巴打們通常去邊度買新手掣
我其中一隻手掣個左菇壞壞哋，唔掂佢都會向上
明明平時冇掟手掣

佢隻rulebreaker 版我用嚟做supersub 中堅

屌一揾比賽就咁樣del game 再down 都係咁

嬲屌？

唔係點解今年咁少人棄驚

唔好講包屁朗
連福 簡迪 varane vvd mane我都未開過
利申課咗$4000

係啲人棄左你唔知姐 toty之後已經好多人棄左game 同埋個post都少咗好多人推

隻歐霸里山係咪姐係咁好用
佢隻rg版本 呢幾日拎黎奴icon同77
簡直係毒瘤黎

Rg點同
價錢反映左

最近都少左人用歐霸里山
個個唔係Toty中場就係肥仔 Jones 般奴 Icon

放ps4 1m coins 有意tg pm
Tg: matehae

而家sb係咪掛唔到
係禁區頂一陣
就俾電腦搶到

Kimchi幾抵玩

啲人用月巴好撚敏捷 又快
比佢連用拖丹轉身過

今集少人棄啦 個個wfh 學生又zoom上堂
個post少人唔係index嚟

我課3000都係toty前先有隻200k mane, 紅卡得一隻Lozano用得落以後唔會再貨

旺角荃灣深水埗
都係睇邊度近自己

call佢返黎接波啦，打人唔call返黎接開短猶如自殺

係囉，call隊友番黎味得
唔明個問題係邊

呢位清d留言睇左幾個po，應該似個新手入黎玩冇耐，建議可以問下問題，練下基本功先，唔洗下下屌鬼

如果唔係打WL比人開press十個手制都唔夠你扔

用緊Freeze Capa搭92般奴想Capa轉里山試下

可能我見到身邊啲朋友過左toty就棄左game就覺得今年啲人早棄game 不過今集感覺上係耐玩過上集 雖然今年出啲content西撚到仆街 但係今年icon swaps同啲免費卡可以係friendlies刷係爽好多 屌 上年淨係係rivals刷icon swaps已經激撚死人

Call完大把option la

Btw 入game整番好未？

有紅美斯

見你loan 卡即走

返工狗表示唔知

仆街有冇人用moment deco就玩唔到
我拎走佢就玩到
即係要拎去做肥

岩岩偷雞可以早收工

都好過上年刷icon swaps 差唔多場場都要真打 自降到division 10 都仲有人用勁隊打你

Playstation藍色店?
有冇邊幾間推介

一向輕鬆玩

83仲Gomez
Prime再中反deco
攪掂

有frd今年剩係奴卡同打下DR，刷下OBJ卡同icon swap都夠玩

奶共，冇計

不嬲年年都toty多人棄game
今年唔會特別多
加上今年toty本身都遲咗

而家ps藍店手制好似有特價$368

Swap1完我就知賭icon好過

可以放膽飛手制

Please Be Patient

不過有D細舖本身行貨就係賣緊呢個價

旺角就信和地庫
ssp就黃金地面星星
荃豐其實我未買過

我近排打少左dr,打sb同obj算
友誼波輕鬆鳩玩下都好

尋晚都係咁，正常

我十二月尾買都係呢個價
鳩色囉

拎走張deco就冇事
上futbin睇其他人都係咁

Deco有咩食皮

Same，不過呢個禮拜都係on鳩鳩報左WL主要係想拎錢轉下陣

黑色我都係12月買左隻 捱唔到抽中買到PS5

我自認就技術屎 係d6 d7上上落落
但應該唔算新手 由ps2玩winning到而家fifa都有超過10年
以前玩winning邊會玩到而家咁谷氣
就算幾代前fifa都唔似而家咁又中鉛又盛
唔係話下下屌鬼 咁佢好多設計真係有問題

未玩過
Deco喺陣度就會好似上面咁
拎走就玩到

隻特別版Rttf Brandt 仲貴過原本果張

所以哩隻game得重課同0課，今隻加埋課8000到隊波都係大概6m，下年直接買coins好過。

呢個問題已經當成遊戲一部分 屌嚟都無用
一係唔好玩
我十二月前仲用緊sim卡插router 每場40 above ms都係咁玩

嘩屌你sim卡 router

又死ser？

我連UT都入唔到。。。

btw #1係咪要換返新一幅icon swap summary
印象中火雞巴好似整過?

住舊樓無計
而家搬左屋終於有光纖 屍伏晒

個個星期第一場例牌輸botton delay

其實追住個個星期打，儲1，2m真係唔難
買coins一定平過抽，除非你係歐洲人